有片影哂！白衫從後襲擊市民！朱經緯2.0！

有哂片！呢條白狗極可能成為第一滴狗血，一定推到要私人刑事檢控告普通襲擊！要佢做第二個朱經緯！

藍卡CDIST 6 既白衫狗襲擊完普通市民走去蒙面？你光明正大做埋啲犯法比人影撚哂喇！你個白衫暴徒！

推

襲擊呀屌

屌佢老母

日期：2019年12月22日
犯案者：藍卡CDIST 6 既白衫狗
事件：白衫狗從後用警棍襲擊市民，市民被推跌

黑警襲擊市民

咁都唔推

pish

證據確鑿

831

私人檢控
被推果位出黎告9佢

香港獨立 唯一出路

私人刑事

痴撚左線

黑警全部都要去坐

仲想側側膊遮 number

黑警知法犯法，由6月到今日都唔肯交犯法黑警下，今次就揾你條撚屌黎做第一滴血！食屎啦你！

推
告撚到佢仆街
咁推人頭落地就死得
擺明係謀殺

Push

狗樣

一定要！大家捐錢！

點只朱經緯2.0 , 朱蛇撩幾下都要坐 ...

up

主動衝去開實彈槍都未落獲啦

你唔好幻想狗隊會搵人祭旗

推比片主，受害人及目擊者知，要佢地揾議員幫手！受害人請即到醫院驗傷！

都要當事人肯上庭先搞得大

正仆街撼家產，冬至都要屌佢老母

咪打飛機啦
點會有事呀

好人好姐戴乜嘢口罩？

一定告得入

推比片主，受害人及目擊者知，要佢地揾議員幫手私人刑事檢控！受害人請即到醫院驗傷！

推到事主見到
搵議員幫手

大把巴打會捐

p牌照推

diu

真係冚家產死黑狗

屌

Cls

推
點告

咁都無事 做狗真係大哂

坐得

私檢要揾佢開刀，祝武運昌隆

即刻帶翻個狗罩

嘩....頭先係愛丁堡?
呢單同尋日商場撞人兩單連藍屍都唔識兜

一定要告

有藍卡，仲係白衫，無理由查唔到？要對朱蛇公平d喎

就算冇嚴重受傷，個行為動作已經夠入罪！

推撚爆佢

洗定八月十五

大大力推！！！

朱sir行得太前

推動

推， 同朱狗一齊坐啦，

推 完全無威脅下咁做 幫手推

推爆佢

推到佢死

推推推

推 仆街

tui

今日中環？

Pm比當區侯任區議員，用區議員身份做正式投訴先，唔處理再考慮做私人檢控

pi

香港獨立，唯一出路

揾佢岀黎告9佢

DKLMCH

佢做緊連豬呀

Dllm 推完即刻蒙面

推到老豆搵到仔

推到成為朱經萎第二

脊椎

告啊！

得罪講句
點解過左半年仲會覺得告得入
不過唔會慣
文宣照做
黑警照告

而家班狗打市民打得仲狼死仲暴力
對比起當年朱狗直頭係幫人按摩

推到老豆搵仔見到隻白狗

加油

好嬲。。

乜都做唔到。。

又要返工了。。。

推啦

好彩手足即時彈翻起無受咩傷

【朱經緯案】
【本報訊】退休警司朱經緯被指在雨傘運動期間以警棍襲擊途人，事隔至今3年22天，昨被裁定襲擊致造成身體傷害罪名成立。辯方求情指朱只是維護法紀，真誠相信自己行為合法，案中純屬「技術性犯錯」，與七警案性質不同；他將於本月25日聖誕節生日，不想在獄中度過。惟裁判官揚言朱在案中根本沒有合理理由使用警棍，加上他已加入警隊多年，犯案有一定嚴重性，決定將他還柙等候報告，本月29日判刑。換言之，朱經緯須在獄中度聖誕及58歲生日。

source:

C dist 6
中環警區第6隊

推！

私人檢控

提出私人檢控
推爆佢

TUI

push

老豆搵仔起左佢底先

大大力推

隻白衫曱由襲擊完人之後驚到仆街，一定唔可以放過佢

黑警蒙面既真正目的就係為左可以做犯法野

推！一定要告！有1就有2

撞

推呀屌佢老母

愛丁堡現場

推到佢仆街

一於告佢老母

告佢

佢gg 了

識啲野

推上Twitter

Push!

推上香港法庭先

真係有少少似加左大麻落啲口罩到。。

狗棍係硬既

咁樣用力推落去

脊骨會受傷

幫手推呀
要佢洗屎忽

告呀

推，一定要追究
有藍色卡，唔好話搵唔到邊個

癲狗日報記者都係俾人打頸呢d致命位置。

今次會唔會又係無心呢

...法官認為被告長時間在被針對和敵視的高壓環境下工作，精神狀態繃緊，難免作出錯誤判斷，但絕非控方所指的濫用暴力以及發洩情緒。因此法庭裁定被告襲擊和公職人員行為失當罪不成立，當庭釋放。

左膠：邊個燒法庭，邊個就係鬼！

推到佢仆街

講緊白衫

私人檢控要有好大支撐

江蛇：你又點知道該名警員是無心，只是推一下

Push
朱sir有個伴啦

Twitter 見

好理性咁知道要蒙面隱藏身份

推咗先
不過單方面執法屌哂佢地老母

Dklm

大大力推 推到白衫狗仆街

推死條垃圾

私人刑事檢控

推到佢上court

現實d講句，大把港豬繼續留係屋企唔出黎，集會都唔出，唔好話比人推，自己個女比人輪姦，佢地都繼續係屋企唔出黎

p

暴徒

告佢啦

唔該呢單要打破缺口 推撚爆佢

fuck

Wish I can push too

Ok 佢死硬了

屌條友唔識做,應該訓低痛到郁唔到啦

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

拎槍個黑警隔離個白衫咁似樣既！

蘋果聽日可唔可以用呢幅相做頭版

白衫好大機會大學畢業
有大學畢業生認得佢未？
開名開地址

推呢個

一定要聯合所有區議員
一切隊撚死呢隻仆街

咁你快撚啲收皮瞓啦柒頭

推
要學鄭仲恒咁

真係小學雞黎 係打都型D啦 見到就燥 想一野毆落佢個頭到

日日橫行霸道 撩事鬥非

屌你老未咩

白色暴徒

推
屌你老母死黑警

搞掂呢壇先啦

Tui

根本成班精神病

希望苦主會出嚟告，要錢可以眾籌

白衫暴徒

推比片主，受害人及目擊者知，要佢地揾議員幫手私人刑事檢控！受害人請即到醫院驗傷！

btw, 今日拎槍指人個黑警隔離個白衫咁似樣既！

Pish

推推推推上報

4點：該名男子阻礙警方防線及執行職務，警方已多次作出勸籲，起並無選擇之後只能使出最低武力驅趕該名男子。完。

甴近平

做左先

要搵事主出嚟

告

哇

又要打又要驚

原來成隊人都係傻既！核彈x2

Dd

推 死黑警

推
推
推

打完人 蒙面蒙唔切咁
行得正企得正 怕咩比樣人睇

推 洗定八月十五啦

Pm

打人果d仲多

理解唔到片尾佢係道做緊咩？
係咪傻撚左？

要上熱門呀屌

第一? 唔會啦

留名睇班黑警點兜

好冷靜好理性咁蒙面隱藏自己，代表佢清楚知道自己係刻意襲擊市民

白衫曱甴

叫POPO有咩留返同個官講喇

賤種

12.23 19:00星火不息集會 愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行

成班訓醒未，佢地有強大既後盾

不能只有我看到

所要狗都要一齊死

警狗死全家

推到家破人亡

有哂片仲唔仆街

我認得條撚樣個樣... 之前老蘭佢都係現場

其實都好多單了

Pishhh

電光火石之間

第一滴血
雖然冇撚用
但照推

投訴佢 傷到條腰

洗定個八月十五啦死黑警

推啦屌

仆街啦你！！！！

屌你老母

一定要定佢罪！

嬲到呢

曱甴暴徒狗

以為帶左個狗罩就認唔到

對狗眼最易認啦

X

S

實捉到你

朱經緯2.0

咁撚有型就唔好帶返罩啦

721

有牌古惑仔撩隻揪 正仆街

！！！！

lm

眾籌告佢！！！

許智勇d錢可唔可以告九埋佢

有人唔撚做去做狗正仆街

黑警襲擊手無寸鐵市民

推，其實告到一個，佢就會覺得唔撚公平係咁篤其他狗出黎

推啊

白衫真你垃撚圾
啲前線condom仔打完無後果
啲白衫就衝出嚟柒
Condom都不如啊阿蛇

哇屌

DKLM

祭旗

Errrrrrr個別例子不作回應

正仆街 告佢襲擊啦

cls。。。推

全體清算唔該

唔好推啊

都要果條友肯告先得

痴線

正仆街，咁樣攻擊人
依隻白曱甴似係第一次出黎，想威俾班曱甴跟班睇，點知失哂控中左瘋狗症咁

再推

要寫入去400頁清算黑警證據書

x2

片裡面啲中老年人全部都好勇

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

推 告到上庭為止

死黑警

黑警死全家

有冇手足搵到仔
呢條友好似之前1031 halloween lkf 都有係防線入面拍手足隻手仲想拉人入去
仲要又係白衫 唔知係未同一個

中大應林 韋鑑洸 Alex Wai #A567?

要推

pish

pish

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

P

幫推

推到條仆街坐監

PUSH

嘩我好驚

呢位黑警襲擊市民！必須繩之於法！

推呀我屌你老母甴近平

朱經瑋表示if he burn , they burn with him

咁又點，宜家做乜都無後果架啦

push dllm 垃圾狗

一家要拉鳩呢條仆街

你地平行時空黎? 開槍射學生果個都未有野啦推下你就朱經緯2.0?訓撚醒未

藍卡CDIST 6

做咩蒙面呀白衫狗

一薺俾錢告條仆街

屌你快撚啲告佢啦呀叔

屌你老母真係要同暴力割蓆

私人檢控
第一滴血

推呀 準備接受審判

推 推到佢仆街死

推！！！！！！！！！！

CLS!!!

推撚到佢坐監

推咗先講

私人檢控啦
呢壇野點都要搞大佢

4點鐘警謊表示現場有危險，警察用手推開市民以免市民混入危險之中

你唔好抄我啊mon po狗

告唔告到係一件事，但至少做左先

立法會議員
候任區議員快做野

錢唔係問題
私人檢控
第一滴血

比黑社會更黑

許智峰可唔可以告埋佢？

祝佢過唔到年 仲要拎電筒照照照 收皮啦垃圾狗快撚啲死呀

Dllm

擴大戰線
告咗先算

，

朱sir

丨

咁都有子彈執
警察真係零舍柒

私人刑事檢控，搵泛民議員

痴撚線

賤種狗
做撚左仆街野唔洗負責啊

煩鳩下d仆街，比啲心理壓力佢

推能到你陷家產

一日癲過一日

目無法紀

拉

咁朱經緯都幾無辜

如果法律係一視同人
呢隻白狗就告得入

唔係就以後唔好講法治

CLS!!! 推!!!

知情者應該要舉報，免得比拖累。

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

1

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

襲擊引致他人受傷

地球大爆炸出一個窿入面有隻龜頭像叫JJLin

[url]依隻畜龍龜咁想出名 點解唔幫下佢？(更新版)
- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

推！！

死白衫狗

屌你老母
Send晒比各大傳媒記者啦

一定要入到一個

Push.

PISH PISH PISH

推上法庭

咁撚小學雞

⋯

WANTED!

推 香港真暴徒

向警暴說不

7到

推 有冇人fc

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

推到佢仆街死

起到底未
一定要推到佢做監躉

有樣有咭，聽落鍍啦死白衫

推佢老母臭閪

仆街一定要嚴懲

其實依家啲區議會做緊乜....

cls...怒推！！

咁都認到?

推到白衫狗仆街

佢推 我又推

食屎狗

根本有意毆打市民

垃圾

提訴

哩單都好明顯惡意傷人
被捕人士訓喺地無動作,有警員壓住,亦被警棍狂毆小腿, 兩名同袍出手阻止,仍失控狂毆

哩單幫手推

哩單盡大機會入罪 駁唔到
幫手

要再開post

你老母白衫狗

幫你推爆佢

希望當時人勇敢d岀黎

ok

唔好ff

好驚死，即刻拉高黑面罩！

賤種狗 推撚完人即刻心虛帶罩

Back up please

起碼坐7年啦

屌 痴撚線 係依條賤精？

香港法治已死
黑警襲擊民眾 都冇方法告佢

屌佢老母 垃圾黑警襲擊市民

推 我出$1000

【新職業解鎖】被查師

告，雖然唔信個法制，有得玩同佢玩撚盡佢

一定要私人檢控
快
因為香港人好快忘記

呢個一定要推

屌你 成支棍推落個阿叔條腰度

推
愛比暴力強
與警暴割席

隻狗做吔撚嘢,成隻白撚仔

一定要告到呢隻白衫狗仆街

推到條撚樣仆街啦 生滋白衫狗

夾一萬，推到隻狗坐監

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

求retweet

pushhhh

幫幫手推

琴日夜晚9點將軍澳海邊有浮屍
冇人講？？？？？

倉底見

Cls架

幫你推

推呀屌你老母

死臭鳩仲要擺橫枝野扮Defensive
收撚皮啦死仆街

Twitter

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

仲信香港法庭？
搵人買起佢我第一個出錢
屋企人double

片尾做乜？以為自己喺霍格華茲？

私人檢控佢老母

被襲擊果個都要爭氣先有用既

Dllm push

受襲人出嚟追究！(當場就應要 call 白車去醫院。)

第一滴血
有藍卡 高層快啲交人啦

睇死個呀叔又話嫌麻煩唔追究

拉佢坐監

啱
就算意圖傷人都入得
何況真係有動作
唔係要有傷痕先入到 有傷只係增加刑責同埋入罪證據

WLTF!

好
一人一信監警會
再告

推出去

死仆街！

推 眾籌

告！！往死裡告！

推曬所有警甴坐監

人渣

特登留俾朱sir睇，測試下佢d血壓

死仆街

片主，受害者，目擊者一定要揾議員幫手刑事檢控警暴！唔可以由班黑警再侵犯同恐嚇我地既手足！支持義士，全力追究黑警暴力！

[警世] 被人拉左，被拘留超過48小時，有啲野想講。

推到事主見到

我地成6000手足唔係個個有機會可以有哂證據去charge黑警，片主，受害者，目擊者一定要把握今次機會，一定要揾議員幫手私人刑事檢控警暴！

只要拉到一個，就可以有第二個第三個.....！

ppp

又襲擊市民

今次唔同上次, 個陣無比人影到冧把, 佢地有位走數

警謊: 暴徒用背脊迴避警方執法，電光石火之間，我哋同事本能反應下撞到暴徒。

我哋手頭冇呢條片，唔作評論。

推推推到死黑警坐監

唔需要係記者會問，直接法庭見

捐錢！

用朱經緯2.0 煲大就啱了

有前科，要入冊

好波

CDIST = central district = 中區
狗屋都係咁寫法

MATCH

推呀

推到私人儉控

推到佢仆街

12月24、25、26，LKF約定你

推佢老母

黑警仆街啦

事主要做應該做既事

咁張藍卡其實只係得好少information，好彩有埋佢頂帽個冧把

pk啦

仲有法治？

今日feel 到各位師兄返哂黎

帽 OPS 2
藍卡(廢卡) CDIST 6

要2樣夾埋先揾到原來係韋幫辦，搞咁多野最後都係想隱藏身份方便做犯法野

告9佢老味

加埋頂帽既OPS 2

黑警又蒙面又拆開哂啲行動編號又隱藏真實編號，始終都係要隱藏身份方便做犯法野

遲下拍狗訊都要蒙面

白衣暴徒

大家眾籌告9佢

好似冇乜用 但都推左先

係囉咁都話查唔到嘅話
朱蛇嬲嬲豬㗎

交人啦仆街

推到呢個死閪仔仆街死

今次又伸延左乜撚野？

私人刑事檢控 推

搵仔

推啦係咪？

韋鑑洸係2019年6月12日反逃犯條例修訂示威當中，向示威者擲磚頭，又示意附近警員向示威者頭部開槍

朱蛇:唔公平

推 唔識法律問句
唔關事嘅人可唔可以告？定係一定要當事人先告得？

屌
今日有埋樣
唔係唔撚做嘢啊

真係咁撚正義洗乜推完人即刻笠住自己個鳩頭呀

大家千其唔好推呀

推
今次你仲唔仆街

所有狗，無論藍定白，都係死全家

呢單嚴重好多可以成核彈!樓主個單片中清楚見到藍衫言行舉止會比小江輕易講句:煽動公眾情緒或行為不檢就收得記者皮

完全唔覺!理大同區選完左之後根本開始回復平靜唔講真係以為一哥有料到得咁交關

蒙面上電視啦

懷疑冒警持槍武裝恐怖分子襲擊香港市民

仲有琴日喺商場撞阿叔個仆街

推呀屌佢老母臭閪

韋SIR既解釋係話已經警告左果名市民離開
但離開不果就推9人WOR

運動完了，清算開始。港豬猶如在籠裡等宰，每次有一隻給拖到籠外當場斬殺，在籠裡的都慶幸不是自己。

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

癲狗

一定要告條仆街

最多咪放假2日

食屎喇死黑警

小人 背後打人 正人渣

應該係要先投訴，警監證明屬實，之後才私人控

癫左

喂，白警，醒未

推！！死黑警

黑社會還命還眼還肺

曱甴傷及無辜市民

Push!!!

曱近平

黑警表示：殺人強姦都唔洗坐 你覺咁樣會令我驚

香港警甴咁鐘意喺後面打人既

準備坐監啦

推呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

私人提告

Twitter 要人
like retweet comment

嬲
推

狗左眼下面黑點係癦定係頭盔污漬

起碼有證據先
好過廢up

DLLM

以為自己走得甩？話你知唔撚得啊垃圾

下下向住個脊椎打

手足聖誕重建連儂牆！！！

推到仆街

死黑警
死全家死完媽媽到爸爸

咪撚推啦！死黑警

啊叔扑一扑跌親條腰
腰痛失去埋工作能力

班狗真係戇鳩鳩 推

朱乜能，之前電單車果個都復左職
依家律政師係都唔告，你吹佢唔脹
快去捐李智鋒果個民事告九黑警

推撚爆你隻死黑警入去鐵窗生涯，之後我會再寄聖誕咭比你問候下你老母

屌你老母死癲狗

幫推啊屌

嘩屌大大力推

做得岀唔怕認啦 白色曱甴 咁多cam 蒙面冇用㗎喇
等老豆揾仔啦🤭

韋鑑洸，之前掟磚兼612指揮散仔開槍條垃圾

電光火石

多謝巴打，原來又係呢個人渣

痴L線, 起唔起到底

唔似咩
st joe 仔

告佢老味

佢1031果日好撚9屎 但又企到好後
個樣完全係一完左就出賣前線狗既人

白衫wo

p.46 #1131

大機告得入 個男人走緊 佢一野推 等坐監啦

搵受害人
眾籌再告

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

呢個應該係朱經緯N.0
已經出現過無數個朱經緯

搞大佢
咪放過班狗

西灣河開槍都冇事 呢個會有事？

樓上已經有好多相

我堆

要提私人檢控
入硬

要搵返當事人出嚟先會受理

沙田及尖沙咀和理Shop任務進度良好！！

元朗和理Shop任務已完成！

3個商場, 3倍快樂

死黑警！！

你今次仲唔死？

香港 勝在有32000名恐怖分子

푸시